閪老細大集合

個個老細都係奇奇怪怪，遇過最閪嘅老細係點？

PS 日日比人鬧 心很累 想聽奇異怪事

Lau ming

1.過試用期減人工
2.每次APPRAISAL 都係SET 高BAR (變相減人工)
3.請假就扣佣, 但係放假返工係補老底
4.長期服務金 用老底計
5. 公司PRODUCT 賣比員工, 貴過賣比街客, 仲要講話益咗你
6. 公司有大量口罩 (2月嗰陣), 不過一個都唔比員工

我唔知以上算唔算閪

辭職未

辭咗好耐
都係聽舊同事講, 越黎越仆街

好似我以前間公司 仲會講到自己好好咁

舊同事?
公司英文名咩字頭?

S

咁唔係